操你媽的，晚上吃麥克唐納德的脆香雞翅膀，真的牛b死了

898

打什麼狗體字